大陸《阿飛正傳》重影 張海報可以樣衰到咁

隻色同條毛
點解一套咁靚嘅戲都可以搞彎曬

港版：

德版：

美版：

法版：

韓版：

韓國真係好中意張國榮

淨係簡體字已經可以唔洗理乜柒design

迷戀哥哥

美版仲柒

美版仲柒
成套戲既感覺都唔係咁
法版真係有幽雅feel

劉嘉玲對波 幫佢抹地

簡體字本身就柒，d字無美感。

美版最柒

韓版條友是咪痴線🤦‍♂️

當年港產片去到韓國一律當係槍戰片咁sell, 之前見過一張阿飛正傳既槍戰版poster, 個title叫"阿飛戰傳"

港、法﹑韓都正
大陸版柒到喊

再見無腳鳥

法國版最靚

日版無得輸

成浸大陸味
點解大陸啲design可以咁撚柒
整色整水仲衰

簡體字真係好柒

係重映唔係重影

我覺得韓國design最靚，但可以唔洗咁多個都係哥哥

.
阿飛正傅

支那野，差唔多

想問下有邊度可以租黎睇？

韓版

大陸版

德版

簡體字體已經係敗筆中之敗筆，所謂既無腳鳥求其執隻雀既剪影 cut 腳但隻雀拉到咁長你話係鳳凰都得啦，支那 design 真係縮返入老母個西門度啦！

同埋呢套支那版係咪支那語對白？係既話真係可以完全謀殺套戲。

打錯

美版

法版好靚
泡菜版其實個IDEA幾好 不過唔睇以為套戲淨係得張國榮一個做

韓版好多哥哥

原版最好

句tagline "再見無腳鳥" 真係柒到
最鐘意都係港版

港、法同韓版都唔錯

韓版全部都係哥哥

我覺得日版都OK

利申：有去睇

屌,典型美式風格,好柒

韓國新一代都仲有人中意哥哥

原全係Marvel

港版個字體真係好60～70年代的香港感覺

美版成套friends咁
都係法國佬型

佢地成日都留張國榮頭

法版 阿飛正傅

韓國好明顯係想玩pop art
Marilyn Diptych/Campbell's soup can呢種

德版最有港版韻味

港版最靚

戲入面本身d 色調已經好正
cap 多d 戲入面畫面
好過用自己色background

美版同支版最柒
睇落冇哂套戲既色調

德版如果d 排位好少少都ok

笑撚到仆街

佢地識貨

四大天王 發哥
王菲 朝偉佢地都岩